有咩方法可以吸引身邊女女嘅注意？

留下正面印象嗰隻

靚仔

扮藍

除褲

露鳥

除褲 再攞碌鳩出黎劣

表白

樓契, 錢

穿金戴銀

強姦

扮基

希望會有高質回覆

唱歌

健談，主動幫忙，笑

揸雙B出來接放工

鐘意唱歌 但唔知自己唱得好唔好聽

有你

之前讀書返pt都覺得啲後生女眼尾都唔會望下自己

係咪讚緊我

成日覺得主動幫忙會變左佢既工具人

自私嘅人同工具人
你㨂囉

視野唔好咁窄
個人風評好
溝過第二件都易好多

有道理

才華
前提ur face